又一城大 APPLE 爆房

朝早返學, 經四通八達港鐵中心車站九龍塘站落車,方便快捷

除即進入大陸商場又一城

只需3分鐘, 到達shitty商場入口, 望一望校名, 咀角微笑

very proud of自己身為香港big4大學生

雖然要上8個鐘堂, 但係有更重要既事做

遠處係揹住好似網球袋咁大既LV袋

化濃妝著短裙, 拎住杯starbucks, 修讀marketing既港女ICY

"James, 好sorry呀, 我唔係想late架, 頭先搭MTR有d塞車, 去starbucks買cup不千努買耐左, 最衰係個waiter, 好stubborn唔識聽英文...."

呢條死港女真係好春煩, 唔係貪佢床上勤力成部榨汁機咁真係一早中出飛

"今日又一城開apple store呀"我攬住ICY條腰向前行。

"真係架!? 等我打卡先.... 頭先杯cup不千努咁快有2個Like喇......."

佢真係好撚柒煩。

上左層電梯, 已經見到好長人龍, 原來Pierre, Suki, Zero, Handsome都有黎排隊。(我讀FINANCE既同學)

仲有幾個鐘先開幕, 我同ICY坐係地下等, 佢繼續拎住部4s係到玩fb同推銀機

我望住大大個蘋果logo, 回想自己幾經辛苦先入到big4大學既辛酸。

"點解咁耐架,damn it!"

我突然被等到西口西面的ICY打斷了思緒。

原來已經快12點, 開始出現食lunch既人潮。

"我部iphone都玩到冇電喇"

每次見到佢副不屑既咀瞼, 我都好有衝動想分手, 港女真係好撚討厭。

只有佢玩電話既時候, 呢個世界先會平靜。

"你用我呢部玩啦咁"

"Angel都有推銀玩架咩!?"

我勉強擠出皮笑肉不笑既笑容, 但係ICY已經低頭好熟練咁放緊銀仔。

入大學前曾經憧憬可以認識到電視劇中大學入面充滿氣質既智慧型清純美女...

突然之間店內多左好多著住apple tee既員工

拍住手咁係到鳩叫歡呼, 仲嘈過係podium叫莊班痴線佬

Apple Store開幕

個個人都湧過去出機, 好辛苦先迫到埋去

不過過程都比返學輕鬆

出左4部16gb, 一出門口就放左比大陸佬

咁就淨袋萬5, 經過呢d買賣活動又好似明白左經濟活動多幾分。

大陸佬遞左五十幾張一千蚊紙過黎

ICY一手搶左, 望住疊錢笑哂

"去買新袋喇去買新袋喇"

見到疊錢通街係到揚下揚下，

"拎黎還左卡數先啦八婆"

oh shit, 我終於衝口而出...

一語成讖, 笑哂口既ICY即刻西面, 仲西過關公

佢拎住疊錢想扔落去商場既下一層

我即刻捉住佢既雙手係咁道歉

"買袋買袋.....找完卡數陪你揀,送個比你...送個比你..."

ICY見狀都好識做,比返d錢我

"個袋好重,幫我拎袋"ICY將個沙包LV扔向我。

屌你老尾,我拎住呢5皮幾野出去走轉

我要咩女有咩女, 要幾好服侍有幾好服侍

點解我拎住咁大疊錢仲要受港女既氣

我真係好撚想打柒我面前呢條臭西

但我忍鳩你, 今晚我一定屌撚死你, 屌撚到你升仙！

ICY入左間個名連我都唔識讀既舖頭

揀左個手袋, 懶可愛咁講

"呢個袋好靚呀係咪呀,我想要呢個呀bb"

一拎個手袋睇, 屌你成7000幾蚊！！！！！

7000幾蚊我可以包十幾條女, 幾淫賤得幾淫賤呀！

"我想去washroom呀, 出面等丫, 你快d喎bb"

我忍你..我忍你.... 我一定要屌番夠本冚返條數

未幾,ICY見我拎住個新袋行出黎

即刻lum哂自己主動拎住個新袋左睇右睇, 一臉滿足

"呀!!!......."ICY指向1點鐘方向。

"好大隻呀....我要影相我要影相"

原來有幾個紅褲仔猛男企左係Hollister出面

我面前既ICY好似癲左咁, 一枝箭咁跑過去2個鬼仔前面

流到滿地西水

"快d幫我影張相"ICY腰果眼向上仰望金髮藍眼高大俊俏既鬼仔。

我面前呢個人好陌生, 我從未見過佢咁淫既表情

就算係平時做愛既高潮樣,都遠遠不及呢個眼神

突然個鬼仔抱起左ICY, 左手攬腰右手抱肉脾

走哂光既ICY竟然好淘醉

"you're so naughty"

"James你企係到做咩呀,快d影相啦"

"Come on James"

我終於睇清楚我面前呢個女人

洗幾多錢都好,呢個女人注定會比綠帽我戴

我咁大個人, 平生以來, 未試過受咁大侮辱

我衝前一手將件臭貨扯落黎, 我發誓今次會係最後一次

"James..James..,咩事呀, 都未影相, 你想去邊呀"

我今次一定要中出即飛！！！！！

我一路扯住ICY隻手行左5分鐘

去到火車站附近既理想爆房

我係銀包拎左3舊水同張學生證出黎

"有生意,城大學生9折"

一入到房我立即大力推ICY落床

"你痴左線咩,好痛呀"

我咩都已經聽唔入耳, 好粗暴咁除佢d衫褲

"戴套呀,唔戴我唔做"

我冇理佢,一手扯開佢個Bra, 再將個套扔落地

"喂,叫你戴套呀,你聽唔聽到呀"ICY又想西面。

我已經對呢件臭西失去耐性

"我買撚左個袋比你呀"

ICY比我呢一下嚇到呆左

說時遲那時快, 佢神志未恢復我已經入左

好撚爽呀....我終於都中出到呢隻黑鮑......

果種真摰既濕度同溫度真係好正.....

ICY feel到我今次屌得好認真

佢都不停以西洋AV形式去呻吟

要射喇....嗚呀..... 我將d子孫顏射哂落ICY到

ICY用紙巾清潔塊面, 突然攬住我想同我打車輪

我二話不說即時兜巴車埋去

ICY眼泛淚光咁望住我

我冇望過佢一眼著衫行出房

ICY嬲住張被衝出黎

"j...j..james你...你做咩呀"

"你以後食自己啦臭化西, 咪撚再搵我, 我媾你當叫雞咋！"

我頭再不回充滿霸氣拎住30蚊同學生證離開理想。

落到地下睇錶, 原來已經下午4點幾

今日既堂我已經走哂

但係我唔覺得我有浪費到時間, 浪費到納稅人既錢

係shitty讀書, 會明白時間就係金錢

返學(走堂),搵錢(炒iphone),買名牌媾女,爆房原來都可以做到一條龍

係商業世界入面, 尤其對於男人, shitty簡直係一個活生生既模擬戰場

男人只要識得商業社會既玩法, 就可以係上流社會生活, 女人, 只係玩物, easy come easy go

shitty提供既呢個咁方便既環境, 就係要比學生, 特別係BBA學生, 體驗上流社會既生活

返學(走堂),搵錢(炒iphone),買名牌媾女,爆房, 呢個就係最簡單最直接既commerical tutorial

唔好講3大,世上冇一間大學既商學院可以及得上shitty, 紙上談兵點樣及得上活學活用

今日我上左寶貴既一課, 我過得好充實

我學到既野, 係連cambridge, harvard既學生都冇機會學

我真心為自己身為shitty學生感到無上光榮。

呢篇好似係津巴布韋駙馬爺寫

lm

Too long

好熟口熟面

credit 津巴布韋駙馬

Shitty真係好多icy呢種女人